單憑文字描述，你哋可唔可以話我知我有無中上樣？

頭髮：黝黑，髮尾無開叉，柔順，少少自然嘅波浪，長髮及腰，平陰

眼：睇落好似戴咗con噉，眼好大，而且有神，眼睫毛幾長下，眉毛又幼又深色，所以好少畫眉

鼻：無黑頭，好滑，完全唔係士多啤梨鼻。個鼻幾細下，而且鼻窿都幾細

口：櫻桃小嘴，嘴脣紅潤，牙齒整齊潔白

面型：幾圓下，無雙下巴

皮膚：白滑，無暗瘡，塊面自然紅

身高：160cm

體重： 45kg

胸： D cup

腳：長腿，都幾幼下

想我再補充嘅就留言問

平時有冇仔撩你講野？

當然有

你覺得自己差緊啲乜唔係上上樣？

我有鬍鬚

打得出呢堆野都肯定你係豬扒
正常靚少少都大把仔追
唔駛係到圍爐等比人讚

想屌

就咁睇完全係上上樣，所以唔好ff

可以話一定冇

身高：160cm
體重： 45kg

劉名等睇小畫家樓主真樣圖

等睇拼圖

男人老狗

想你補充幅圖

160cm 有長腿？

好吸引可以認識你?

睇字都得咁無人睇av啦

留名睇人畫樓主出黎

btw 單雙眼皮 卧蠶大細好影響
同埋眼分得有幾開

華山論劍

噉都可以睇住甜故先㗎